高達金曲排名

第一名 : 水の星へ愛をこめて
第二名 : 哀 戦士
第三名 : ETERNAL WIND 〜ほほえみは光る風の中
第四名 : BEYOND THE TIME 〜メビウスの宇宙を越えて〜
第五名 : 嵐の中で輝いて
第六名 : フリージア
第七名 : JUST COMMUNCIATION
第八名 : めぐりあい
第九名 : Z・刻を越えて
第十名 : RE: I AM

フリージア
團長

🕺🏽

收皮啦
Seed同Seed Destiny既歌屌打其他作品

水星愛實至名歸

Trust You 冇top 10

咁多次投票呢個最正常

其他項目排名可以睇呢度

f91

オルガ・イツカ

哀 戦士 真係神

G gundam 廣東話好正

呢首都好正,好有戰爭感

弱智仔

竟然冇Turn A首月之繭

仲以為有victory

嵐の中で輝いて只係排第5

仲要排第36位
無計啦 唔係uc條線係輸少少 (畢竟D老屎忽對其他興趣都唔大

係第十九名

冇いつか空に届いて

哦尼晏晏呢 哦尼晏晏呢 哦尼晏晏呢 gundam哦~

團長角色第1

真係一首seed 都無

孤兒仔喺日本咁受歡迎㗎咩
奧加排第一

Seed 冇一首入頭十

止まるんじゃねぇぞ

點解?
有d真心唔錯

勝ち取りたい！

SEED

有6首歌上榜 分薄左D票

最好聽Ash like snow
沒有之一

高橋 瞳 僕たちの行方

1首00/seed系列都無

INVOKE

個人覺得 閉ざされた世界 好正

廢老歌冇人欣賞

岩崎元是 いくつもの愛をかさねて
機動戦士Ｖガンダム

頭五真係無爭議
seed啲歌平均水準高
但單獨拎一首出黎比肯定冇啲名曲經典

雖然Seed 同Seed D 係垃圾作品，但係D歌真係好出色，咁都唔入List

其實00都好多好歌

第五第十都還可以其他冇一首識

Brilliant Green

竟然冇top 10

Aimer 世界第一

點解冇last impression

silent voice..

めぐりあい

0083 true shining

唔講劇情seed 同sd 既歌真係屌打 曉之車真係聽到起雞皮

freesia

阿寶同馬沙都係幾套加埋先贏到團長

無曉之車
真係覺得超好聽
Seed嘅歌真係好正
TM Revolution啲歌又係好熱血